套衫出街著okay?

星期日約朋友去元朗打波，香港邊度有得買？

嘩 迪卡濃都搵唔到喎